食黃嘅菜會無咁多營養，但落到胃咪即刻變黃？

菜好易會焗黃，如果食啲熱菜，落到個胃會唔會幾分鐘已經變黃？如果係，點吸收營養 ？
隨著食道落？